Ahoj Adame
 
Jsem tady, v Praze pod dloho časem.  Bydlim těd v pPraze pět.  Blízko squašeho kurktem.  Můj být ma tří obýváky ale bohužel vedle klubu.  Potřebuju nakupovat nový postele a stolé protože musím mít nekde mezí jist a spat.  Tak ukliditím všechno ale nezačínam protože musím pracovat.  Těšímě, uvidím tebe brizo,
 
Adam<.>
